關於避免俾狗分化方案

以後任何地方變據點後
嚴禁亂破壞原有地方
今日聽返cu poly人講返
對外來人亂爆門，玻璃等行為極度反感
唔係你黎支援，就係地主
我相信大部分手足都會自律
此戒條一出，可以減少日後被間諜分化嘅機會
到真係見到有人亂破壞而無合理解釋
請當敵人看待

#p牌無得推，不過我係dr.jim時代人
請幫手推上熱門